我希望曼迷做番個人，今晚繼續反熱！

very thanks you

支持李城入佢兩球